大律師公會譴責辱罵法官言論

【Now新聞台】大律師公會譴責有人就七警案辱罵法官。

大律師公會發聲明，譴責個別人士辱罵及威嚇法官，又對法官作人身攻擊。

公會強調，即使人人享有言論自由，及可評論法官的判決，但這些辱罵的言論無助理性討論，反而損害法治社會中，大眾對法庭應有的尊重，更有可能構成藐視法庭。公會認為，持不同意見人士應以理性討論方式表達意見。

其實而家個林定國乜料

叫警犬拘捕佢地

算啦
香港港治

其實已經判左有罪，然後仲籌錢/遊行支持佢地既算唔算支持人地犯罪？

淨係知好過上一個
發覺佢上任嗰陣突然鬆一口氣, 話噉快一個法律年度, 送走石永泰之後終於頂到一個正氣啲嘅

winne tam都不知幾正氣